[推爆佢] 紅士817遊行

818 2點 維園見
大家一定要出！

上訴成功！有不反對通知書！！
紅土居民！唔係CONDOM！！
817塞爆紅土！！！818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

推